{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026449",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000111039",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 넘버25 청주 성안길점"
    },
    "text": "定期的に防疫消毒を実施しています。安心してください！ナンバー25清州ソンアンギル店は、メゾネットタイプのVIPルームがあります。日常を離れたい時に訪れるナンバー25清州ソンアンギル店は、2人から最大4人まで様々な客室があり、恋人と和やかにホームステイを楽しみたい時も、友達とパーティーを楽しむのにも最適な場所です。全室プレミアムホテル用寝具を使って、どんなに楽しく遊んでも翌日にはすっきりと朝を迎えることができます。特にここのハイライトルームはメゾネットタイプVIPルームと言えます。速いスピードを誇るカップルPCからカラオケの機械まで、遊びどころも満載で、複構造で旅行に来たような感じも感じられます。徒歩4分の距離にコンビニの位置とPCヘッドセットが完備されており、宿泊施設は総客室数24室で、対応言語では韓国語を提供しています。ペットの同伴入室は不可能であり、客室基準人数は2人ですが、最大4人まで可能です。未成年者の出入りは禁止されており、忘れ物は最大30日保管後に廃棄されますので、早めにお持ちください。チェックアウトは12時と規定されており、VIPメゾネットタイプのパーティールーム、カラオケ機器の利用可能時間は12:00~00:00までです。宿はきれいでコスパの良いところで、レビューにはパソコンでゲームやネットフリックスの視聴が可能で、朝食もおいしいという評価があります。全体的には楽で気持ちよく休める宿で、リニューアルを通じて古い姿から抜け出し大丈夫です。管理もしっかりしていますし、朝食として提供されるラーメンがおいしいと思います。駐車は車で行くには狭いですが、駐車するところがあって便利です。スナックバーは24時間オープンしており、ロールPCとバグPCの最新型パソコンが設置されており、客室にはプレミアムホテル用寝具が使用されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ナンバー25清州ソンアンギル店では、どのような客室がありますか？",
            "answer": "ナンバー25清州ソンアンギル店では、2人から最大4人まで様々な客室があります。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25清州ソンアンギル店のハイライトルームはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ナンバー25清州ソンアンギル店のハイライトルームはメゾネットタイプVIPルームであり、速いスピードを誇るカップルPCからカラオケの機械まで、遊びどころも満載で、複構造で旅行に来たような感じも感じられます。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25清州ソンアンギル店の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ナンバー25清州ソンアンギル店の周辺には徒歩4分の距離にコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25清州ソンアンギル店では、どのような言語で対応していますか？",
            "answer": "ナンバー25清州ソンアンギル店では、韓国語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25清州ソンアンギル店でペットを同伴できますか？",
            "answer": "ナンバー25清州ソンアンギル店では、ペットの同伴入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25清州ソンアンギル店のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ナンバー25清州ソンアンギル店のチェックアウト時間は12時です。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25清州ソンアンギル店のVIPメゾネットタイプのパーティールーム、カラオケ機器の利用可能時間は何時までですか？",
            "answer": "ナンバー25清州ソンアンギル店のVIPメゾネットタイプのパーティールーム、カラオケ機器の利用可能時間は12:00~00:00までです。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25清州ソンアンギル店では、どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ナンバー25清州ソンアンギル店では、パソコンでゲームやネットフリックスの視聴が可能で、朝食も提供されます。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25清州ソンアンギル店の駐車場は使えますか？",
            "answer": "ナンバー25清州ソンアンギル店の駐車場は車で行くには狭いですが、駐車するところがあって便利です。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25清州ソンアンギル店のスナックバーは何時まで営業していますか？",
            "answer": "ナンバー25清州ソンアンギル店のスナックバーは24時間オープンしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 570,
        "QA": 614
    }
}